龍門下午茶放題98蚊，一個下五茶32蚊，食3個都回唔到本，杰sir算唔算定價鬼才

食3個都回唔到本，要特登隊夠4個

商業鬼才

全部都係碳水化合物，飽到仆街

我買三個下午茶餐就有三杯熱飲，放題任飲熱飲要加3蚊

比唔比狗入先 我拎黎餵狗

全部殿粉質,大肥仔食3個都飽
閪杰又黎昆水,勁

狗都食唔晒3個餐以上啦

我會攞幾個餐盒去，帶二十隻g比返屋企慢慢食

佢放題都比打包應該即刻上神台

得 我入過

唔係点做精算師

我勁撚bulk都食唔到4個 唯有叫多個做廚餘

有多可以餵佩清

唔閪点做精算師,閪杰

又幾識呃wo

剩係食雞比

狂飲奶茶飲到生腎者之石

張傻條

其實唔難，先叫個炸髀，再嚟個鹵水髀，再嚟個碎蛋沙律，之後再食個雞翼，最後先食埋個晚餐嘅頂肚麻辣肥牛米線，飲多幾杯凍檸茶走甜就消化晒

俾多三蚊齋嗌到熱飲
1杯17蚊嗌夠6杯飲岩岩好賺到佢一蚊

無得叫沙嗲牛肉麵，屌你老母龍門

你咁橫食唔食到3 個

#14

原來係4個 3個可能食到

你學乜撚野人食黃店，要食食呢啲，中国制，你至愛

食人血饅頭都唔用下腦

幾抵喎﹐單買一個下午茶餐

性價比=0

諗起3蚊一個橙，10蚊3個橙既故事

你個menu咩年代
而家一個tea set超過40蚊

典會牙，黃店會賣咁貴、？

咩茶仔tea值40😨

係咪應該要跟左邊啲碳水呀

如果冇限都ok架，雞脾，魚柳，雞翼，豬扒，每樣三份都食到

平過去BBQ嘅價錢，但唔知限唔限

龍門d仆街野都入去食，有冇搞錯，而且好明顯係搵人笨啦

商業奇才黎講佢都算top 2

人地精算張，要你教佢計數？

叫10個餐 每1個食少少就唔食了 已贏

茶記 tea set 40 蚊？
你個set 包D咩？

1係皇后？

1係祖廸哥啦當然

餵你自己

凍飲仲要加錢，我諗緊點同男朋友去食